新裝HGC 1000M好慢 要點搞

話說早兩日Join左用HGC 1000M，但唔知點解WI-FI放出黎上下載速度都係得60mbps仲慢過之前HKBN 100M Plan。
本身用緊隻router Wi-Fi應該support 300m，但都用左好多年。
小弟全屋人都用notebook 都無得直插LAN，所以測試唔到係咪個口router問題

你隻router 咩model 呀，係唔係Gigawan 架

呢間野出名慢
送都唔要

有冇試過插缐唔過routern直入otebook快唔快先，如果咁係快嘅就係router問題啦

全屋macbook無lan port

係以前用開隻router垃圾。換左隻router就wifi出到4百幾mbps，有時可以過埋5百

唔該各位巴打